# FORKIO

# Посилання:

https://sikton.github.io/forknew/

# Над проєктом працював: Гетьман Олексій

# Завдання для студента №1 - виконав Гетьман Олексій

Зверстати шапку сайту з верхнім меню (включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана.
Зверстати секцію People Are Talking About Fork.

Налаштування gulpfile.js.
Налаштування git-репозиторія.

# Завдання для студента №2 - виконав Гетьман Олексій

Так як робив проект повністю сам, на завдання для студента №2, не вистачило достаньо часу. Тому можливі неточності.

Зверстати блок Revolutionary Editor. Кнопки треба зробити, щоб виглядали як тут справа вгорі (звідти ж за допомогою інспектора можна взяти всі SVG іконки і завантажити стилі, що використовуються на гітхабі).
Зверстати секцію Here is what you get.
Зверстати секцію Fork Subscription Pricing. У блоці з цінами третій елемент завжди буде "виділений" і буде більшим за інші (тобто не по кліку/ховеру, а статично).

